有冇人翻睇緊丁蟹?

咁多人死 唔見你死
人棄我取 背道而馳

最尾咪跳樓囉